支那人無一個係無辜的 #荊門傷醫

當醫生老婆係前線救緊支那武漢肺炎病人，醫生老公因為搶救一個普通人(Not 武漢肺炎病人)失敗而被打到仆街。
#支那人沒有一個是無辜的

要話俾醫護知，市民會支持你地

支唔支持醫護大罷工？
A: 支持，連OT 都無，冒咁大風險,會死人！
B: 唔支持，置市民安危於不顧，不道德

仲等咩, 快黎投票啦!
分享自香港地投票 HKVOTE

幫手wtsapp fb 散出去

--------------------------------

原Post

大家支唔支持醫護大罷工？

入黎幫手推十次

保護香港醫護！

瘟疫公司 病人打醫生

呢個係去到幾多lv